爱出色

        因为我蛮喜欢姚晨 ，所以看了这部已经知道很垃圾的电影。    如这部片子里面提到，俨然是大陆版的《穿prada的女魔头》。但相比之下，我觉得比徐静蕾导演的那部翻拍要好点。     尽管剧情老套，而且有些场景有矫情之嫌，但我觉得这部片子有两点主题是值得肯定的。     其一，真正的吸引，不是来自时尚的衣着和光鲜的外表，而是一个人本身散发出的属于自己的东西，所以做好自己很重要。     其二，真正的快乐，不是来自于物质，也不是来自于自己的事业，而是你认定的那个和你相依为命的人。    最后我想说，尽管刘烨比以前壮了，那腹肌很性感，而且还爷们了点，但仍然一股子小受气息。